機場罷工可能今次運動嘅唯一出路

相信大家都睇咗有好多手足都出咗post，講林鄭呢兩次記招，都冇譴責8月5日機場罷工。因為林鄭知道，你去譴責佢，搵方法去解決佢，只會惹來更大反彈，就好似前幾日鐳射筆事件咁。所以林鄭諗住冷處理機場事。

因為林鄭蠢唔撚曬，知道香港國際機場掌握住香港命脈。

有巴打分析咗，香港機場對香港機場供獻，極為重要。
點解林鄭絕口不提機場一切運動？

所以，我哋一定要搞機場！呢到我有四大原因。(多謝你哋睇到呢到，我會好快解釋三大原因)

首先，就係我哋引以為傲嘅，國泰航空公司空中服務員工會，國泰工會威力，幾十年來有目共睹，佢哋組織力強，經常幫我哋國泰、港龍嘅空中服務員爭取權利。8月5日國泰工會，都有發動罷工，令到數百班航班受影響。國泰工會，將往日勞工訴求，提升到動工罷工爭取政治訴求，呢到受小弟一拜。

第二，最堅實後盾，就係一班空姐、空少。今場運動，令我哋香港男仔，每一個都愛上港女。因為平時發夢，港女係行得最前，身為港男嘅我，真係垃撚圾。空姐，都唔例外。我識幾個空姐朋友，佢哋基本上，唔單止每場「和你飛集會」都有出席，佢哋一有放假，就會走到街頭發夢。啱啱中國民航局話禁支持運動嘅空姐飛返大陸，而且仲會check你手機，我問佢驚唔驚，佢講咗一句野，我當堂醒咗，佢話：「只要全部國泰員工都站起來，佢邊check得咁多個。」我想表達係，國泰員工好多都好後生，思想同我哋一樣，所以如果國泰工會 ＋ 國泰空姐空少，罷工威力係可以好強。

第三，機場係外國旅客接觸香港嘅第一印象。依家有好多新聞都對我哋不利，佢哋spin到香港人係暴徒，搞亂香港。香港人精通多國語言，雖然左膠啲講，咁樣可以輸出革命，令到更多人知道香港發生緊咩事。

最後，係最後一免死金牌，就係民航處航空交通管制員，佢哋8月5日有三分一人罷工，令到機場跑道得返一條可以用。佢哋受國際航空法保障，當中1995年飛航(香港)令列明，「禁止航空交通管制員在感到疲倦，或受對精神有影響的物品影響的情況下行使執照特權」。

加上佢哋工作技能，係極難被取代。只要佢哋有二分一罷工，再加上國泰，機場基本上可以玩完。

點樣先令到佢哋罷工？除咗文宣要做得多，就係我哋要去飛機集會，俾佢哋知道，我哋香港人真係唔想輸，咁難得捱咗兩個月，又子彈、又棍、又係烈士犧牲。我真係唔想輸。

我哋「和你飛」集會
8月9、10、11日，1PM開波。
知道今次未必嬴到，但我哋香港人都唔想輸。用盡最後一口氣，戰鬥到底。
浪費大家一個周末，希望換黎一個唔一樣嘅香港。

上面打果幾個point都係抄呢條片，佢頭半講點解香港人咁痴線趕住返工，後半就係講機場罷工可能係唯一出路。

推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

召喚機場既手足

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

到時見！

係 85即出黎見人財經報導 今日89又報財經

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔敢講佢係咪驚我哋搞，但機場真係一個好好嘅地方集會

似驚 咁啱連續兩次都係搞機場時就出黎用經濟搞分化 但又隻字不提機場

唔肯定就搞多幾次 有冷氣有野食有廁所

手足聽日見！！！不論你哋衝禁區定齋靜坐，或者錫春袋，我都唔割！

唔知國泰同工會會點樣表態
今次支那搞著我地嘅國泰港龍，禁飛支那領空變相搞左歐美線

國泰應該跪低，不過今次真係辛苦班空姐，本身深圳過關已經痴線啦，又驗又睇手機。空姐飛北京會唔會驗埋身架

唔好困死自己
方法有好多 遊行 集會 文宣 激光匯演
唔駛講到係唯一出路咁絕望
我地全部都要搞 同諗新出路
機場見

支那話所有飛佢領空嘅人員都要交名，過唔到唔比飛
賤撚到佢哋

無錯無錯，ching講得啱。咩方法都要試！

交佢老母咩，係到製造白色恐佈。靠嚇。但好驚空姐真係咁樣嚇一嚇，就唔敢罷工。正如我個friend咁講，只要夠多人就唔洗怕。

太古唔會蠢到用股權嚟換㗎河
驚支那開呢個offer逼太古就範交出航權咋

希望唔好啊 HK airline已經失守

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

一個機場 一個西九站 港共 最L 驚

Push

國泰為咗生存就一定要跪，仲要啱啱先買完uo都唔知有幾多資金流，係睇去到咩程度
我覺得重點係要睇國泰工會點表態，如果佢哋決定罷工嘅話我真係覺得要送機+接機+呼籲控制塔罷工完全癱瘓機場

g持

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

文宣文宣！做野喇！
呢個星期好撚唔掂呀！
我呢兩日有咩活動/幾點邊到乜都唔知
俾文宣我呀！！！！！

呢一刻絶對係

Up

機場罷工再加全世界接機宣傳拎焦點

如果呢幾日都迫爆機場就好

係，如果國泰工會罷工，我哋全世界衝入去支持佢地

上次西九佈防密到傻

回應之前話 希望旅客接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此
隨便拎黎用

多謝巴打

支持手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

大家加油！我哋唔可以輸

機場見！

推！
先大埔後機場

係！點都要撐咗大埔先！

不是唯一
不過是十分重要

推！

p

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
衹要去個體化就唔係大台
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幫推

thx 巴打

機場係對方春袋 所以出重手對付 cx/ka

反而我哋要大大力支持cx ka

支持呀 揸實港共政府條頸

Wow

好同意你嘅講法，推一推支持

多謝你

加油國泰

集思廣益⋯ 有冇可能幫佢被罷工。

得一條路去機場.....就係青衣青馬大橋不過青馬大橋有啲難

又分化，淨係空姐，唔講空少？

Sorry係細佬唔啱, 我愛空少

1.機場絕對係100%和理非
你自己都識講爭取外國支持
就唔好搞到外國人

2. 反對叫某一行業既人罷工嚟抗爭
係就一齊罷
但短期內唔適合再搞

1. 唔會搞外國人, 個集會情況似呢幾日咁
2. 其實罷工最好就係最港一齊罷, 就好似8月5號咁, 不過要再積返民氣，依家傾定, 等大家有個共識, 睇下會唔會9月開學咁樣再搞多次全港大罷工

不合作運動投票

不合作運動投票
推

要推

機場最有效

push

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

push
支持機場罷工

推，無錯，仲要無限提住721元朗！

係就快

有撚用咩
大把空姐地勤另一半都係黑警
今日咪有單因為某人男友係黑警告發
仲轉貼晒D資料去藍絲GROUP
結果成個地勤部門玩撚完
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

唔緊要, 盡做, 試曬所以方法

721

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

721推

大大可唔可以幫我
加我呢個POST入去?
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

我地香港人集資比機場同民航署 比你地罷工 求下你 好唔好

好, 推一推

《機場文宣攻略》

唔該大大

Pish

我研究一下你篇文, 我睇下我能力範圍做到幾多

癱瘓機場

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

b

推 機場手足 我地需要你地

癱瘓機場！

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

推, 準備到🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

幫推

------------------------------------
請以機場抗爭方向作主軸

黑警扮示者威

唯一出路 推

機場職員 我罷

多謝你, 好人一世平安

721 推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有冇人諗過圍港交所

唔敢講成效有幾大, 因為依家交易好多都用電腦, 唔似以前要對盤房做trade

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」
出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查 政府冷處理
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

帶帳篷 帶物資 full gear入去 預左決一死戰

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查 政府冷處理
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」
出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」
出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場
0
0

推呀屌你老尾
和理非力量
一鼓作氣
救勇武

仲有港口。葵涌貨櫃碼頭唔出貨，入唔到貨，影響都可以好大

呢個都無錯!!!!!!

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

推, 每一樣都唔可以忘記, 遲啲上軍事法庭, 續一審判

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

極同意

幫手推
記者會共識

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

機埸見
要拉拉我啦屌

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

癱瘓機場

同意

一早已經覺得係
如果做到大部分航班升降唔到 就有機會贏
另一個方案係佔領港交所 開唔到市
唔知會點呢

而家啲狗已經唔理手段去鎮壓勇武派
暫時集中人手去番機場先啦

警黑還眼
百萬人塞爆機場

借位，幫手推

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

大批警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽。
CX5886 十點機
如果想去歡送佢哋嘅請
七點左右機場集合

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

pushhh

去到呢一刻
真係要啦

唔能夠淨係佢地罷
佢地都想被罷工，香港人要一齊做野

811

國泰工會幫幫手

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

咁你有幾大把握贏？

輸左就咩都冇

國泰被清算 機場俾大陸買起

諗真啲啦撚樣

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

毋忘721、811

721 811

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

散水撚好波

事實證明一切 機場真係命脈

政府要出彈驅散 必先等旅客同員工完全撒離 搞得黎機場又停左一日

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去
20萬人, 每日已經有4萬

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

係啊屌, 要推

佢又真係死唔提機場